霸占中國領土最多的是誰？

問：霸占中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

好正

小粉紅，睇唔到，唔了解，聽唔到，唔明白

芝麻人：俄國爸爸

共產黨

堆留言